九龍塘又有人跳軌

來源？

I am the source

落咗車 無得去九龍塘

又係九龍塘

我屌左你老母

真

我係沙田班車上面

啱啱一上電梯就見到

上次係上水

希望嗰個人冇事

Source?